[League of Legends][258] 是 花 也 是 K e i

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

The MixUp 2019

C

萬物必殺

你課唔課 我呢排都冇玩

大佬咁有錢幾時施捨D比小弟

殺左我

你幾時死

咱們都是中國人

CRY屎=富豪
你=低端人口

我係中國人呀屌

過左今晚吾系了

wac

cc

我係撈PO人

你係TSM

系

你is

吾系

ARE

300蚊六合彩
40蚊都唔中

壞左

CARRY未

工作

WA

PS

4

入力狗數

chokido

橙 連輸8RD

梅原勃起TOKIDO殞落

依然想把臉埋進去

點解7巨跟左文陰咁耐都未買到PS4

佢ON9

有道理

巨

七七真係好撚正式

半夜都有人負皮我 真唔真呀

俾左正皮 唔知點解沒顯示

畢彼特

又撚人

7巨幾時同我打喪屍

打左幾個鐘都無娃娃同卡

哪有錢

抵啦

祝你打24/7都冇娃卡

SOR 打唔到咪買囉

D空姐好撚正經

我分身都高LV過你啦7巨 點睇

7巨 抵啦 2019仲打撈

傻鳩先玩撈

真

虎哥解左少女的祈禱未

得果定定

解剩啲要你CARRY既任

撈先好玩

3線團冇人開po

7巨唔好搞梨子po ok?

940了
準備1001

唔好

仲有2萬勁51 點算

勁

D台妹真係好撚正式

卡經賺夠30k聲

唔龜既DIEGO

裝逼

裝7ss

神人

司令盡了

抵能死啦

點卡 雙勁打一陣就升

豪狗長期TOP TIER NO SAY LA

滿經唔去公會搵NPC 唔會升到LV

唔去公會唔俾錢咪唔洗升
卡緊50LV開始儲聲之旅

Oh 咁得啦

對拳綿羊

好想比梅原瘋狂進攻

問ed kage 真綿羊tier

LOL>>>>>>>>>>>>>>>>>>>街霸

好睇到 PUNK 大小姐

D死黑鬼一定啪晒針

今日GE暴聯好陌生

tonight have bug?

今晚ge暴連係一隊壞左ge球隊

信98!!!

利物哺

踢完啦 你做乜鳩姐

貢快

撈鋪5K

kvoling

幫推

文識紅豆打未

WA未

過埋聽日又要做狗

波士請人未

請人未 識FM200

請人未
唔使錢 最緊要學到野

虎好波

想捉隻暗獨角獸變光智

腎入

[多圖] JW 白淨白滑 八字波

有卡娃咪捉
冇卡娃既慢慢黎

Is 打到先捉

999 我唔覺意解埋個任係咪入唔返去 ==

邊個 你打埋隻王？
解晒直接係果度入好似ok

打埋隻王呀 佢收左我地圖個D- -

入唔返999

molamola以後都入唔到啦
不過我有地圖
寫信屌柒雷爵先

得唔得閒幫我入 我有傳點係門口

打到卡

文識又然

同光個隻娃娃= =

why u乜7都咁歐

打左成朝啦- -

文識 全撈鋪最尾機既男人

撞貓

又然 袋5皮幾

我要娃

有冇文識施捨啲可卡因

U一齊打就有錢啦

琴日有

又中貓

雙開一日身家漲倍

我打左3 日

我打夜英都打左幾日都無 先轉

當潮流愛爭鮮

CHING食蟲唔會生頭髮架WOR

扯左

做咩偷影我

@虎哥

忍唔住偷影台妹

圖未

靜靜雞share左俾花狗

割完包皮休養…見隔壁床馬尾正妹 他當場「升旗」傷口爆血

阿腎

腎仔

阿賢因為長年包莖

腎

今晚打老虎

賢好慘 唔反賢了

收到sms了
文識有冇bug

WAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAC

黑奴

你黎

低端人口

你打暈我先 我再打暈你 一齊星期五醒

faker成日開台 是咪冇哂飯錢

食鼻屎

Show Blocked User - 宝多六花
完全封鎖

貼歌都BLOCK 做乜撚

垃圾twice
shen on you shen on you!

龍

抵

做咩

電

末日啦

敏敏

面面睇椅天層龍記==

腳

椅天層龍記

黎姿屌打大6妹啦= =

我話了

蓉兒正d

「裝修佬」應稱為「裝修技師」 有裝修專業能力的應稱為「裝修工程師」

想做裝修工程師

空調安裝技師

想做廢青師

咁大諗頭

李師師

又OT?

嘩屌娜連整到好撚樣衰 連大山婆都好樣過佢

好肚餓

7SS天堂

今晚有著落了

瞓了

珍 唔好貼TWICE唔該

大爆射

台妹

今 天 先 記 得 聽 過 人 說 這 叫 謝 西 瓜

提醒大家聽日要返工

扑野姐

廁:你幾時死

講真邊位手足過左30仲係處
我請佢叫一次日本高級G

ME

估唔到文識係個善心人 以後5反佢了

一齊去CALL日本高級G 文識請

虎の穴 有女優屌

文識要包機先得啦

FAN屎~~~~~~~~~~~~~~~~

撈鋪已死 7巨當立

HO

點解你抽好野 我就抽煙花

我無抽啦

撐虎

句野feel到d拎味
走左去search c9_sneaky搵唔到
Search側田搵到個po
又真係肥拎講

好

拎味

Ging到

同埋坤哥把聲 一唱到d張力太大既歌就carry唔到
唱番d小品型少少既歌咪算

12道ling味

《蘋果》直擊！美容店出動美男團媾客 冧招過程大公開

想去做韓星，條路應該點行

突然有人覆

佢留意左你好耐

我都留意左你好耐

[圖海] TWICE回歸太火辣 子瑜大腿全都露

暴龍入 其他唔好入

想典

唔好貼

文識帶我同力狗去日本未

你要的全拿走

又走數 魚皮果單又走

太矮

點解可以貢撚熱= =

似層相識

知你全po全連登最高啦==

你幾時4

撐腎

撐

唔好扯開話提呀下 一單還一單

btw, 有沒IOS模擬器好用
搵到個咩黑雷模擬器 有沒人用過?
隻GAME ios 同an撞平台分開
用NOX連唔番我手機AC

有女唔教你

good ball

你都有 冇人會教你

全PO最矮 同最瘦 都係力狗

屌啦星！！馬會有個終極ＢＵＧ！！

幫推

玩咩GAME
一個官人七個妻?

vien條新仔型過chris

紐約大戰，Hulk係Dr strange未來既屋企見到古一，古一拒絕比時間寶石Hulk，但當Hulk講DS比左粒石Thanos之後態度軟化

CA，IM同ANT MAN嘗試係洛基投降之後取回空間寶石，現今CA同2012 CA見面，2012 CA覺得佢係洛基，所以2人互打 (呢段好長，佢地唔成功係2012年拎空間寶石，下面再交代)

係Asgard，雷神同Rocket去取回以太(現實寶石)，雷神阿媽見到佢，亦都知佢係未來黎既，Rocket拎返現實寶石，雷神拎埋雷神鎚走

War Machine同Nebula去左Morag，Hawkeye同Black Widow去Vormir
Nebula既神經系統同數據庫同以前既自己互相連結
以前既Thanos知道左D石係邊同埋自己既命運

CA同IM傳去1970年代既神盾局基地，拎果個年代既空間寶石
Tony取回空間寶石，見返佢老豆
隊長見到Margaret Carter
然後佢地傳返去現代

WM同Nebula係星爵跳緊舞時拎返粒力量寶石，佢地傳返去現代
但只有WM成功，現今Nebula vs 以前既自己
以前既自己嬴左，亦傳回現代

係Vormir，鷹眼同BW見到Red Skull，知道左點先可以拎到靈魂寶石，佢地互打
BW跳左落去，犧牲自己，鷹眼帶回靈魂寶石到現代

所有人回到現代，默哀緊BW既死
Tony同Bruce製造無限手套
Hulk帶上齊6粒石既無限手套，SNAP，所有人返黎
鷹眼收到佢老婆打黎既電話

以前既Nebula開啟左量子通道，Thanos大軍殺到復仇者基地
Hulk係瓦礫中抬起左一座山

鷹眼拎到手套，佢比outriders追殺，佢殺左d outriders
跟住遇到以前既Nebula，現今Nebula再vs 以前既Nebula
現今Nebula殺死以前既Nebula

CA、雷神、IM vs Thanos
雷神拎住stormbreaker加雷神鎚打Thanos，但打輸＜屌你老母廢撚到呢
當Thanos準備要殺Thor既時候
CA拎起雷神鎚打Thanos
Thanos用佢既雙刃劍打爛左隊長既盾(冇左3分1)

Thanos召喚佢既軍隊，CA一條友vs軍隊
然後CA聽到Sam既聲音，所有復仇者集合
隊長講 Avengers assemble

鷹眼好似玩美式足球咁將無限手套傳比黑豹，黑豹再傳比蜘蛛仔
星爵見返以前既Gamora，Gamora唔相信星爵係佢條仔
緋紅女巫屌打Thanos
但Thanos下令用導彈打復仇者
Captain Marvel現身打爆Thanos戰艦

所有女姓Marvel角色一齊打Thanos
蜘蛛仔套suit進入autokill模式

無限手套係Tony手上，Thanos搶到手套，並snap
冇事發生，因為d石已經轉移左去Tony手上
Tony snap並講：I'm Iron Man
Thanos同佢既軍隊化灰
Tony死左
所有人默哀

全息型態既Tony比左一個message所有人，包括佢既女
Tony心口既反應器係個花圈上面，放左係佢屋企附近既湖邊

Thor指定女武神成為Asgard既女王，係Tonnsberg (挪威一個小鎮)
Thor同銀河守護隊一齊行動，去搵Gamora，同埋其他Asgardians

隊長負責放返d寶石同雷神鎚係適當既地方，以免影響時間線
跟住一個年老，戴住戒指同拎住盾牌既隊長返返黎現代
隊長比左個盾Sam (即獵鷹)

最後畫面show 年輕既隊長同Peggy係佢地既屋企跳舞

片尾播左1930年代既音樂，show所有既演員名，同佢地既簽名

MCU首部冇片尾彩蛋既電影

Stan Lee出現係1970年代，同另一個女人係部車上面，當CA同IM拎緊Tesseract既時候

Thank you Stan Lee
Thank you Russo Brothers

大家先睹為快

完全封鎖「꽃케이🌸」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

do what

好彩不嬲唔睇呢D超人細路仔片

真 不過腎仔咁狗又撐唔落

why

梨子接近1001 了

求你咪 要我做咩都得

上次搶完1001 到宜家都冇人開po

開左唔預你姐

中肯R

[WIZ*ONE]IZ*ONE 討論區 (6)

?

腎透埋自己

唔計

多謝腎 慳返一舊水 睇雞寶算

一齊入劇院睇

睇完劇透好似鳩鳩地

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

=我

我都回歸廢ching行列

掛工作返黎見到斷線

笑4

虎哥解左戰鬥任未

抽到核心了

7巨一齊玩未

J緊核心

解JOR
你係咪解左

解緊

開經娃+愛心

第一定第二轉

-5隻第2

巴2?一陣JOHN你

Is

大佬CARRY

煙剷屌你老母

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

請支持babysoul新歌

躝啦屌你老母

link唔係到比了 請支持

有無人玩NG呀?岩岩開始玩 21lv

巴打? 加7ss啦

不了

係呀 加左了

1/0?

點睇

躝啦

咩意思~~

你是但答一個就得

1

ok你ad我sup

...好 不過我好廢 唔好話我 你咩名呀 我加你先呀

咪7ss

我加左啦我係藍理

(๑⁼̴̀д⁼̴́๑)

有BUG

我黎

又冇左50個?

得左

見到拉霸出兩隻火象瀨左少少屎

請食飯未

我洗唔洗做隻暗力出黎
OR光波/暗波

打下美味麻薯先

打遺整隻有犧牲既力寵

前後無左90幾個

唔識

RICH 我玩咁耐都未有90個

你成身唔只9000餉

你雙開撞多幾次灰喵仲rich

打到美味麻薯

又然

單挑藍喵

IS

那個人是咪單打唔夠做

999 打唔贏= = 掛機

空爆=一隻人

點打

2光1暗1特調=EZ

report左腎

透我呀拿

近日有大量會員於本討論區作出惡意劇透之行為，包括直接於主題標題透露劇情，單於昨天已有多達 30 個含有標題劇透的主題，有會員甚至以洗版形式於多個主題張貼劇透內容，嚴重影響其他用戶使用體驗。

鑑於情況嚴重，針對未來所有「近期上映」之影視或表演，如會員建立劇透標題之主題或於無註明劇情討論的主題中惡意透露劇情，無論有關劇情是否真實，劇透標題之主題將會被更改為「過濾劇透標題」，而含有劇透內容之回覆則會被刪除，相關會員或會被禁言處理，情況嚴重者會被永久封鎖帳號。如發現有會員惡意劇透，歡迎使用「舉報」功能通知我們。

我們十分歡迎會員於本論區進行劇情討論，敬請各位建立劇情討論主題時於標題註明「劇情討論」或「劇透」等，以免對其他會員造成影響。

ho ball

REPORT左腎

ban我

wfc

臭g

真 人地仲要拖埋細路

不少人都試過被「劇透」，因爲有些人看完故事劇情後，總喜歡將故事的發展甚至結局講出去，十分缺德。但「劇透」者多半只會收到怒瞪、被怒罵，不會有實際傷害。想不到，近日南極有人卻因爲被「劇透」一怒之下用菜刀行兇，差點就把「劇透」者砍死！

據外媒報道，這單罕見的謀殺案發生在南極，行兇者跟被害者軍事南極的基地科學家。南極研究工作艱苦，行兇者 Sergey Savitsky 平日只能靠閲讀來娛樂自己。然而，他的同事 Oleg Beloguzov 卻不斷「劇透」書中内容，讓 Sergey 十分憤怒最後失控行兇。

目前，Oleg 因心臟受損躺在醫院，而 Sergey 則因涉嫌謀殺被拘留，此單案件亦是南極洲首單有人被控謀殺的案件。不少網民都似乎對「劇透」有很深的怨念，留言說：「劇透一時爽，全家火葬場」、「其實劇透係非常乞人憎，不管換做是誰應該都會想殺人」、「活該」、「人生樂趣被剝奪不抓狂才怪」、「忍得太耐，一爆出黎就拿野」、「做人都係唔好講甘多野」、「劇透死全家，無聽過啊？」、「原來劇透真係會死人」、「當有人想劇透時，要比呢單新聞佢地睇」所以說，為自己為家人千萬不要劇透

腎你走先 我頂住

鋼鐵俠死左

Reported

我武化水敏寵有無用
OR有咩寵有用 想合隻勁野出黎
@虎哥

A4狗都唔睇

腎=

i am alive

IS
汪汪

啱啱睇apm 830 avg4 個拍手撚我屌你老母呀

雷神贏左

唉 無諗過居然雷神贏

-冇 水敏俾魔使用
-等新箱抽狗/後面資料片 宜家冇勁物種

水敏唔係唔會MISS咩

做隻光/暗力 獸化好無

法術系命中睇人智寵智人技lv杖lv人lv

特調夠啦仲整寵
你要降3次先有特調lv數但唔會夠血夠硬

但暗/ 光力型D

有撚勁物種俾你獸化
光師要犧牲肉盾/火智消熔好過整隻用唔著既暗力

肉盾=木波?

最好有犧牲轉換既火智
不過有特調火力暫時夠硬鏟啦 整咁多野出黎=晒錢

腎仔可唔可以請我睇a4

鋼鐵俠死左唔想睇了

賣左隻火好多錢 整五車

rich

不過五車隻寵要55lv

幾錢賣走左隻嘔奶先

ban賢未

200only

還好 湯就hkd/自留吧啦

rdj死左我好傷心

體智裝個d有咩用架 升lv用？

想買技祈禱棍有沒用

劇透了

REPORT左佢 等BAN

有 祈禱回mp快啲 祈完除返=ok

98幾時死

升技JENG 咁體智裝呢

咁貴唔買啦情願自己洗出黎

有咩用 升LV加多D血同MP?

計5體智/1 8件咪40 有機會升lv多幾十hp mp
一轉加個數唔多穩定

自己洗好麻煩?

腎仔香了

一切睇運

【冇錢唔敢追港女】打兩份散工月入唔夠1萬 窮港男：只好娶個越南老婆

想知北極熊死哂未

買mi電視機 玩AloT🤪

5月先睇安驚😭

23歲廢青 爆竊五個單位 獲$4000

98分享中鑽圖未

冇中

笑

咪呃la

呢樣真

乜水rdj

腎仔撐開既泡菜G團

力DOOR未

粒

tony stark做演員嗰個

抽咩pool

睇戲一定係揀兩邊d 兩/三人位

利物POOL

😄

點解

認同請讚好

可以一個人霸晒

Winnie the pooh

無人陪你睇咩

去迪迪尼要639 不如400蚊call 樓上g

叫隻g扮米妮

係呀

抵！！！！！！！

就黎一個人去唱kpop

跳埋淫舞?

反腎大將軍！！！

想聽我唱bang bang bang?

唱oppa gangnam style 跳騎馬舞

拍片OK?

賢

@力狗

艾斯死左

文識幫屌狗++

少爺勁到

劇透力 等ban la

BAM我

有圖）今日有條友係戲院門口劇透俾人打到流晒血 好撚痴線

@力狗

ban我未

無忌好慘

好熱阿
唔做啦

踢爆唔撈

我而加好撚rich 兩隻寵賣哂

賣埋暗燕?

180

三枝紅酒定玫瑰花

250上啦 暗羔咁撚值

紅酒啦
冇就搵我

有時間=玫瑰花
趕=紅酒

ban

文識game同現實都咁有錢

RICH了

點夠你玩

youtube最近係咪神神地=.=

你網上爬?

is

DNS改 8.8.8.8

用google dns
快過佢派嗰個

改左了 thx

個人有啲飄

...香港韓風女團colorful 出左新片，仲多左好多成員

走先

隨便劇透

GGson

真係俾人3:0
文識ging

@98

GING?

你唔信抵啦

你幾時死?

你古惑的槍咁 點敢信

7巨咁淆點贏大錢！！！

隻野係隊員？ 唔識用

⠄⠄⠄⢰⣧⣼⣯⠄⣸⣠⣶⣶⣦⣾⠄⠄⠄⠄⡀⠄⢀⣿⠄⠄⠄⢸⡇⠄⠄ ⠄⠄⠄⣾⣿⠿⠿⠶⠿⢿⣿⣿⣿⣿⣦⣤⣄⢀⡅⢠⣾⣛⠄⠄⠄⠸⢀⣿⠄ ⠄⠄⢀⡋⣡⣴⣶⣶⡀⠄⠄⠙⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣴⣿⣿⣿⣤⣄⣀⣥⣿⣿⠄ ⠄⠄⢸⣇⠻⣿⣿⣿⣧⣀⢀⣠⡌⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠿⠿⠿⣿⣿⣿⠄ ⠄⢀⢸⣿⣷⣤⣤⣤⣬⣙⣛⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡿⣿⣿⡍⠄⢀⣤⣄⠉⠋⣰ ⠄⣼⣖⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⢿⣿⣿⣿⣿⣿⢇⣿⣿⡷⠶⢿⣿⣿⠇⢀⣤ ⠘⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣽⣿⣿⣿⡇⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣶⣥⣴⣿⡗ ⢀⠈⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⠄ ⢸⣿⣦⣌⣛⣻⣿⣿⣧⠙⠛⠛⡭⠅⠒⠦⠭⣭⡻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠃⠄ ⠘⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡆⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠹⠈⢋⣽⣿⣿⣿⣵⣾⠃⠄ ⠄⠘⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠄⣴⣿⣶⣄⠄⣴⣶⠄⢀⣾⣿⣿⣿⣿⣿⠃⠄⠄ ⠄⠄⠈⠻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡄⢻⣿⣿⣿⠄⣿⣿⡀⣾⣿⣿⣿⣛⠛⠁⠄⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⠈⠛⢿⣿⣿⣿⠁⠞⢿⣿⣿⡄⢿⣿⡇⣸⣿⣿⠛⠁⠄⠄⠄⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠉⠻⣿⣿⣾⣦⡙⠻⣷⣾⣿⠃⠿⠋⠁⠄⠄⠄⠄⢀⣠⣴ ⣿⣿⣿⣶⣶⣮⣥⣒⠲⢮⣝⡿⣿⣿⡆⣿⡿⠃⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣠⣴⣿⣿

到我買個陣又會豬

做武器

😂🤙🏻

點撚解會交盾俾SAM

俾TSM

是但交架姐 唔會再出美隊架喇
廢事沒左個角色用 是但交定俾條友

交比sy
超人隊長

希望睇左既咪劇透我 我後日同左右手去睇

做咩唔同力狗拍拖

力唔睬我了

腎mk

邊有

點解仲未ban u

Ban埋u la

收嗲啦 臭利狗

大家都是痢狗

睇晒未 傾得劇情未

GOT s8> endgame

想做無忌哥哥

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

man know我大佬

睇少d琦層啦

kvole我細佬

走場未

遞鳩左啦

踢爆

照撈

話事者聯盟

3. 分流限時功能
針對每一個角色，進入分流後限時30分鐘。
於該分流在線超過30分鐘則會被系統踢離下線。
※目前只有針對4分流設置該功能

呢排成日都39ping
係HKBN定係台灣個邊有問題
成撚日都係咁
好撚火滾

抵啦霸住ser4

我都係掛ser4

HKBN

點解唔整多個ser交貨

冇童話返工有咩好做

做野

認真做野

玩親都係39ping...

台版真係比狗屌 日版出咁撚多新角 台版乜柒都沒

sv台版

開ser就抽佢老母

錢太多 唔抽了

新特製邊隻勁

特製狗狗小黑(新上架)
特製森林小鬼(新上架)
特製小狗托托(新上架)
特製紅糖狗狗(新上架)
特製老實獅子(新上架)
特製爵士獅子(新上架)
特製綠色好女巫(新上架)
特製紅色好女巫(新上架)

有 幻獸牢籠

睇下D寵有無用先
有先抽下

限幻師用wo好似

IS 就黎開隻人玩幻師

有2m
個人飄飄地

幾時4

搶完梨子1001先

黑武士係SKY WALKER老豆

國動係你阿哥

你搶完我開

貢少= =

笑佢

［陳雲末日］嫖妓手機支付有風險？傳公安利用數據庫捉叫雞 傳召1200人

文識rip

我LOOK卡

快D死！！！！

is未

Leia is Luke’s sister

大總統係人造人

小龍女無死

曼城 英超冠軍

CLG S9 champion

自來也死左

寧次死左

你條女係雞黎

你先係

98同CRY屎死左

我打人? 我打飛機添呀

report你先

gchi

我同牙連FD底 成日一齊上日本CALL G

你媽死了

文帶callg未

自來也

小花拎世界杯

我愛美斯 最愛巴塞

死r霸仔

文識含撚死

R霸好牙 起碼有得贏

想幫你含

😂😂

出黎請你睇avg4順便含我

打歐年比人大炒我打R霸唔好= =

小朋友先睇

259

=.=

撐文識

愛德華老豆係賢者之石

死左投胎就可以了

我現時自己肯做飯

我幾時比人ben

臀

牙賢

7巨不要

近了

BAN佢未

求你

梨

想問有冇約戰區？

有女 走啦

你一齊

【騷身材】為 sell 自家品牌 C 朗拿度剝剩底褲

7ss: 正

小花大D

好野人榜 11 - Lusheeta

我大D

睇完avenger好驚got結局都令人失望

大山婆越望越撚正

halomoto

help 火c

call馬清怪
場場十隻頂唔緊

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

利申禁廿鳩幾三十次先捉到一隻

火C不如火虎
火虎 2石 火C 3石
雖然C型D

有冇清等緊4000蚊開飯

我要儲7色獅

here

= =

here就失業

抵死啦去台灣丫啦

型棍子

撐梨都針

ok唔針love u祝一齊早日收到難民金

7巨石都唔車俾豆爺點捉

講定先
做緊黑奴未得閒

你係黑奴

一早話你偷睇大山婆

笑什麼

一齊負皮twice

twice=辣殺

中火獅

不安 屌你7巨s

一齊反

好 唔好搶梨子po 1001 ok?

換左木狗

梨開

早知同你換啦
我250賣左

好 粒u

DOOR未

想做好野人1

再課

文rich宜家有幾多可卡因

10000000

課到有

母豬連結有野玩未

咁多 報驚

公會戰攞石

5 ho

儲左六萬幾石 沒野抽

Gum ging

坐終生

我萬聖忍之後都沒抽過強

不安 block你先

宜家天氣咁撚熱 走完場仲搵唔搵工好

我抽到無哂= =

跟文識BUG咪唔使搵工

去戲院 d人一入場就戲透佢

劇

就氣透佢

我撐花kei咪針

抽邊隻=.=?

聖誕熊 千歌
熊抽唔到= =

等緊優衣同夏娜 安同龍女都想抽 台版進度慢閪到=.=

咁日伏早咁多

力狗仲唔撚ON ON99

戰鬥任未

++

虎ho ball

你想合乜鳩

999 又得 不過唔中 RIP

合路比ONLY

訓

BUCKY死左

想整水獅同力暗獅

目前 Reddit 板上已經暴出 Yuumi 的完整技能資訊，但這些消息仍未經官方證實，在此僅供讀者參考，實際能力仍需待 Riot 日後公布。

（P）

在充能一段時間後，Yuumi 的下一個普攻會帶緩速效果且對目標造成額外魔傷。

（Q）

一個無法穿透小兵的魔傷指向技。若此技能的飛行時間為一秒以上，將會對目標造成緩速和增傷。此技能在處於（W）狀態時會朝著游標指的方向發射。

（W）

Yuumi 跳向目標友方英雄並變成無法指定狀態。

Yuumi 處於（W）狀態時會Buff附於的英雄，且會變成類似於皮克斯那樣的不可指定狀態。

除非該英雄死亡，否則 Yuumi 無法被迫離開。

Yuumi 在附於友方英雄期間可再次施放（W）離開，並在跳離期間變成不可指定狀態。

Yuumi 可以在友方英雄之間跳躍。

Yuumi 處於此狀態時不可普攻並自動跟隨所附於的英雄且可使用所有技能。

（E）

此技能最多兩個充能，使用一個充能可以治療自己。

在（W）狀態下施放將可同時治療附於的英雄。

（R）

大絕示意（圖片來源：Reddit）

Yuumi 釋放出可造成AOE魔傷的七波能量波，被至少三道能量波傷害到的目標將會被定身。

Yuumi 在大絕持續期間可以自由行動，能量波的釋放方向將會是 Yuumi 面向的方向（跟塔里克的（E）很類似）

氿見乍援紸涯

咁多字點睇呀

q打人
w走佬
e補血
r暈人

是咁的，每次俾女朋友鬧嘅時候我都會覺得好興奮
鬧得越惡，就代表佢越關心我
就好似母親嘅教誨一樣
大概半年前左右佢就開始虐打我
一次比一次打得重手

一巴打落我塊面度
一拳打落我背脊度
一腳踩落我隻腳度

上兩個月仲打到我入聯合醫院
瞓咗幾日醫院我冇嬲過佢，因為佢帶俾我前所未有嘅快感
有冇人同我一樣好鍾意俾女朋友鬧？

屌你老母咪透啦我聽日先睇

呢個我知

仲未有人敢買我隔離個位

我買哂

得罪講句 Twice真係垃圾

@暴龍

report左未

腎仔香左

report左先

block左bb

識D野

[LEAGUE OF LEGENDS] 美服香港女仔鑽4 ADC MAIN 直播

鳩白疤狗開鍠po屎

BAN左

［

鑽4咁撚屎就咪貼啦

who

我隻眼

咁賢點解仲未ban

原來你想我比人ban

ban左梨子就冇人開po了

7巨原來係咁既人...失望

唔見左條友

俾人hack左
一齊撐梨

幾時到你

乜水比人ban

你BB

分流4得返2%

邊個俾人BAN左
岩岩食飯前睇到有人貼晒文劇透

追星

佢wtsapp我透我

宋智恩囉

come

東尼死左

來ben我呀

kpop狗特別on9‼️‼️

還我bb

大快樂雞胸紅米飯

你report完又想要返

我係犯賤的

撐7巨了

電王返工未

醉噯返工

7巨=力狗

笑4😄

未

想返工

幾時死

為什麼me

歐洲9

1001

巨開

[259]幾時死

咪呃 你邊有錢

259 腎仔

what

佢調轉

[League of Legends][259]

why me

幾時清算7SS

只要撈鋪巴打肯 幾時都得

部手機藍左MOON 要即買部機黎用 唔用埃瘋可以用乜

華為p30 pro

就iphone

@AN狗 98

邊似你咁richard牙虎

你幾條波飛都唔止 咪扮

點解星期五先黎壞電話

等你有一個無人騷擾既假期

反賢反梨反kei

你老細黎架wor 驚乜

你上面先話想我比人ben

機會咁難得 要好好珍惜呀

#843KS_Sona • 5h
BAN左
who
咁賢點解仲未ban

有冇人可以計到廢青每月開支

課金10000
CALL G 10000
食野 500

文識每月開支

@廢青之鬼 力

唔IS啦
都冇睇E生

買邊部

又針

魁隆無限手套 撻手指Google搜尋結果瞬間化灰

每月500食到咩？

xr

16蚊買個三文治 再切3份

廢青食屋企食老母啦

pish

佢屈你 我幫你澄清wor

唔洗睇E生

CRY屎開支
課金100000
結婚1000000
葬禮+身後事 10000000

廢=10000
青=10000

我259

問下姐 點捨得

55

力開

$500

帶我去未

你知唔知你好嘔心呀

利申：賢肚裹條蟲

文識又話帶我同力狗去日本call高級g 找數未

咪離間

買左機票未

下 唔係游過去咩

調配而加先40 LV

遲左搵第一桶金LA

有排先有300-500mp

大山婆

冇文識保戰又輸

仲未改名?

暴龍哥既會員編號有暗示

又有新老婆?

暴龍轉左玩真人

真D既假人

屌都話唔記得左AC密碼

原來最龍ONCE狗黎

咪屈啦 見你地成日SHARE先比你睇咋

幾型仔

賢開

點睇凱蒂貓

支持左3叔

炸撚死文識

仲未有人計到廢青開支

唔支持華為

唔識計 利申：有為青年

廢青得罪你咩

1001可以踢個259出黎

1001 lol 259 賢者之孫

升寵未

得隻19白羊升 31LV

巴2 EVERYDAY

文開

2

5